不得不承認,根本係社會迫港男娶大陸妹.........

而家係香港普通港男得兩個選擇
一係一世單身
一係娶大陸妹
冇第三個選擇 (當然有少數人可突破呢個理論)

外國妹唔會睇得上你,台妹而家唔吼港燦啦,港女更加唔會睇得上你
港女一心想食西餐搵洋人,Oppa個D
連個電視節目都要吹奏食西餐搵洋人

咁當D港女都嫁晒出去
剩低既港男點??
咪唯有搵又近又多既大陸妹

我知實有人講大陸妹都唔吼麻
港女咁既樣咁既性格都有人吼啦
更可況又冇話要搵有錢大陸妹
咁講真大陸妹都有好既,不過可能就得好少咁
睇下你遇唔遇到
有時係大學見到D大陸妹又白又滑

本人就唔會娶大陸妹既,但係可見將來只會有愈黎愈多人娶大陸妹
因為香港D 00後都係大陸仔
當愈多港女嫁晒出去,港男愈多娶大陸妹
香港就玩完一齊攬炒囉
港男非亡國之人，港女皆亡國之人

你on9

又踩低香港人價值
收皮啦五毛

唔好自己係點就當曬港男係點

原來唔係港男娶大陸妹
係大陸妹嫁去大陸

至 1997年，「港女」嫁「內地男」的比率仍不足 10%；但至十年前，有關比例上升至每
五對中有一對，2016 年的比率更達三分之一22（見圖 3.2）。
3.19 在過去二十年間，「港男」娶「內地女」的數目下跌逾四成半，由 1997 年
的 28,309 宗，跌至 2016 年的 15,300 宗；但同期「港女」嫁「內地男」的數目，
卻由 2,190 宗大幅增加至 7,626 宗，升幅高達三倍半（見圖 3.2）。受訪的婚禮管
理協會代表稱，隨著兩地的經濟、文化發展逐漸拉近，香港女性對內地的看法也
因而改變，由過往抗拒結識內地異性，到現在覺得他們「也不錯（唔差）」，甚或
有一定吸引力

有邊到講錯??
00後完全唔抗拒大陸
同埋原來係愈黎愈多港女嫁大陸人

D臭西港囡嫁到世界邊緣

都唔撚嫁港男呀

簡單d
港女香港收兵>當香港男士atm>貼洋腸大床，做洋腸atm>洋腸又食又拎>洋腸拎夠食夠唔想同港女結婚，飛返原來國家>港女已老，等同逼香港男士5萬蚊呎既價買劏房既質素>如香港男士唔就範，就係賤男

事實， 係上面班人唔肯面對現實
同埋依家拎另購咁多都係大陸妹

你自己溝唔到就拉晒咁多個香港男人落水
你溝唔到你廢咋
吹到少數人突破呢個理論
理論咁巴閉啊? 睇過

日台港我都溝到過
我係講大圍環境,唔係講自己

要娶大陸妹嘅男人質數 可想而知有幾咁劣

香港有幾個有錢佬都娶大陸妹
點睇?

講有腦
大陸妹一定有腦過港女
最起碼可以昆鳩啲港男

當然我唔否認其實係某部份港男太蠢

on99, 依家大陸咁發達，大陸女人唔會睇得起港男，你試下搵大陸搵，一定搵唔倒，農村貧民低端人口除外。港男又搵得少錢，性格又廢，正常2線至2線尾大陸女性都唔會睇得上眼，今時唔同往日。
香港男人搵印尼，菲律賓女人就差唔多級數

香港人撚有價值

港女巳經唔係第一日嘅事

樓豬依隻五毛 專抹黑港女
大家可以直接 block 佢

港女起碼嫁去其他國家
唔佔用香港資源
屌你老母香港男人娶個啲大陸女人
個個落黎呃綜援呃公屋 申請埋成家落黎開枝散葉
你宜家同我講係社會逼你娶大陸妹
我屌你老母你斬左你條撚
咪冇人逼你囉

你都識講有錢佬啦
咁你係咪有錢佬

努力搵錢，去越南／台灣／日本搵女女

ON9
港女使撚人抹黑咩
話舊屎臭算唔算抹黑呀??